{
    "question": "36. Sebuah benda bergetar sebanyak 100 kali dalam 10 sekon. Hitunglah    Frekuensi gctaran\r\nb. Periode getaran\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>=\u300bDiket:</p><p>\u2022 n = 100 kali</p><p>\u2022 t = 10 s</p><p>=\u300bJawab:</p><p>a. Frekuensi getaran</p><p>[tex]f =  \\frac{n}{t}  \\\\  =  \\frac{100}{10}  \\\\  = 10 \\: Hz[/tex]</p><p>b. Periode getaran</p><p>[tex]T =  \\frac{t}{n}  \\\\  =  \\frac{10}{100}  \\\\  =  \\frac{1}{10}  \\\\  = 0.1 \\: s[/tex]</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sifat-iman-itu-aktif-artinya-575",
            "question": "Sifat iman itu aktif artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Iman yang selalu menyakini akan janji Allah tidak peduli apapun yang terjadi.,Iman yang memiliki inisiatif untuk mengupayakan apa yang dijanjikan oleh Alah.,Iman yang proaktif untuk mewujudkan apa yang dijanjikan oleh Allah.\n</p><p>\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-parafrasena-ieu-sajak-pahlawan-sajati-yasana-miati-uci-a-389",
            "question": "Jieun parafrasena ieu sajak \"pahlawan sajati\" yasana: miati Uci armilita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>miati Uci armilita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-yang-diperlukan-untuk-menghadapi-keragaman-adalah-921",
            "question": "Sikap yang diperlukan untuk menghadapi keragaman adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap&#039;tasamuh&#039; atau toleransi. Yaitu sikap dan perilaku yang mengakui dan menghormati perbedaan baik dalam aspek keagamaan maupun berbagai aspek kehidupan lainnya. \u201cKata tasamuh, imbuhnya, memang tidak ditemukan di dalam Al-Quran.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-benda-memiliki-luas-permukaan-04m2-diberikan-gaya-sebesa-522",
            "question": "Sebuah benda memiliki luas permukaan 0,4m\u00b2 diberikan gaya sebesar 10n tentukanlah besarnya tekanan yang diterima oleh benda tersebut!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>=\u300bDiket:</p><p>[tex]\u2022 \\: A \\:  = 0.4 \\:  {m}^{2} [/tex]</p><p>[tex]\u2022 \\: F \\:  = 10 \\: N[/tex]</p><p>=\u300bDitanya:</p><p>\u2022 Tekanan (P) =...?</p><p>=\u300bJawab:</p><p>[tex]P =  \\frac{F}{A}  \\\\  =  \\frac{10}{0.4}  \\\\  = 25 \\: N/ {m}^{2} [/tex]</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-jieun-kalimah-tina-kecap-a-kalapa-b-nangka-503",
            "question": "7. Jieun kalimah tina kecap\r\na. kalapa\r\nb. nangka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.nangka</p><p> maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-juni-2021-aku-baru-naik-ke-kelas-6-maka-maret-2020-aku-kelas-904",
            "question": "Jika Juni 2021 aku baru naik ke kelas 6\r\n\r\n maka Maret 2020 aku kelas... \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelas 5</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kls 5</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah ya </p><p></p><p>jangan lupa follow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "matius-1129-30-pikullah-kuk-yang-kupasang-dari-dan-belajarlah-pa-267",
            "question": "Matius 11:29-30 pikullah kuk yang kupasang dari dan belajarlah pada-ku karena aku lemah lembut dan rendah hati dan jiwamu akan mendapat ketenangan sebab yang kupasang itu enak dan beban kebun ringan arti dari yang dimaksud dalam ayat ini memiliki arti    a.salip\r\nb.tugas sebagai orang kristen \r\nc.konsekuensi sebagai murid kristus \r\nd.beban sebagai orang kristen\r\n\r\nmohon dijawabb yakk gayss....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>konesekuensi orang krister(\u010c)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-utama-pembuatan-nasi-jagung-adalah-ajagung-pipil-bjagun-904",
            "question": "Bahan utama pembuatan nasi jagung adalah..    a.jagung pipil\r\nb.jagung manis\r\nc.jagung muda\r\nd.bonggol jagung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.jagung pipil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-manusia-jatuh-kedalam-dosa-menyalahgunakan-a-wewenang-109",
            "question": "2. Manusia jatuh kedalam dosa menyalahgunakan.......    A. Wewenang\r\nB. Kehendak bebas\r\nC. Perintah\r\nD. Kekudusan\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><em>B</em><em>.</em><em> </em><em>Kehendak</em><em> </em><em>bebas</em></p><p></p><p><em>moga</em><em> </em><em>membantu</em><em>:</em><em>)</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kehendakan bebas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-jelaskan-tahapan-membuat-lampu-alternatif-yang-bisa-di-gunakan-510",
            "question": "7. jelaskan tahapan membuat lampu alternatif yang bisa di gunakan pada saat lampu mati... \r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>[tex]\\huge\\colorbox{pink}{Jawaban : }[/tex]</h2><p></p><h2>Tahap Tahap :</h2><p></p><ol><li>Memakai minyak tanah untuk membuat lampu.</li><li>Memasukan minyak ke dalam lentera</li><li>Membakar minyak tanah yang dimasukan dalam lentera.</li><li>Maka, lentera akan menyala</li></ol><p></p><h2>Maaf kalo salah ^\u2022^</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}